{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김천 로뎀나무 독채 스테이 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約の時、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは23:00まで可能です。23:00以降は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室は入室人数の確認が必要です。ドミトリールームは多人室で、お支払いの時に1人1ベッドで予約されます。未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否に対するキャンセル及び払い戻しはできませんジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されことができます。基準人数を超過する場合、追加料金が発生し、入室利用時、バーベキュー設備を貸与することができ、駐車は30~40代の可能です。個人の荷物の保管やワイファイ使用が可能であり、共用のキチンと共用空間、屋上テラス、カフェ、無料クリーニング、3つの浴室を保有しています",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能ですが、チェックインは23:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "23:00以降にチェックインできますか？",
            "answer": "23:00以降は入室できません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "23:00以降のチェックインやキャンセル、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ドミトリールームは多人室で、お支払いの時に1人1ベッドで予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否に対するキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "宿泊人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備を利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー設備を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は30~40台の車両が可能です。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管やワイファイ使用はできますか？",
            "answer": "個人の荷物の保管やワイファイ使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような共用施設がありますか？",
            "answer": "共用のキチンと共用空間、屋上テラス、カフェ、無料クリーニング、3つの浴室を保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 547
    }
}